STATUS: IN RELATIONSHIP

一起身就見到

IN RELATIONSHIP

我個心沉左一沉

原來我只是一個水抱😔

I know that feel bro

全部都係雞

泡

太好啦，有人明